<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="part1_greeting1">Я не видела Вас так давно, что, кажется, забыла черты Вашего лица!</string>
    <string name="part1_greeting2">Ничего себе, Вы так изменились!</string>
    <string name="part1_greeting3">Готова поспорить, что Вы не видели меня так же давно, как и я Вас.</string>
    <string name="part1_greeting4">Да Вы постарели, я гляжу! Вот уж показатель того, как мы давно не виделись.</string>
    <string name="part1_greeting5">О, мой старый добрый друг! Жизнь надолго разлучила нас.</string>
    <string name="part1_greeting6">Не верю своим глазам! А ну-ка, протрите мне стекла!</string>
    <string name="part1_greeting7">Мне кажется, или я взаправду Вас вижу!</string>
    <string name="part1_greeting8">Ну ничего себе какие люди нарисовались перед моими глазами!</string>
    <string name="part1_greeting9">Мираж! Это точно мираж!</string>
    <string name="part1_greeting10">О, здравствуй, мой драгоценный друг!</string>
    <string name="part1_greeting11">А я думаю, что за свет впереди, а оказывается это Вы решили к нам заглянуть.</string>
    <string name="part1_greeting12">О том, что я увижу Вас мне подсказало внутреннее чувство.</string>
    <string name="part1_greeting13">О, здравствуйте. Я о Вас сегодня видела сюжет в новостях.</string>
    <string name="part1_greeting14">Здравствуйте, несказанно рада видеть Вашу физиономию перед собой.</string>
    <string name="part1_greeting15">Вот это да! Вы и вправду живы!</string>
    <string name="part1_greeting16">У меня, наверное, голова кругом идет или это и вправду Вы стоите.</string>
    <string name="part1_greeting17">Ничего себе! Да сегодня дождь пошел только потому, что я Вас встретила!</string>
    <string name="part1_greeting18">Самое необычное, что сегодня могло со мной произойти – это встреча с Вами.</string>
    <string name="part1_greeting19">Я думала, мы только в Раю встретимся.</string>
    <string name="part1_greeting20">Сегодня такая шумиха поднялась тз-за того, что, якобы, возвращается человек, которого давно не видел весь отдел, но я не верю, что это прав-</string>
    <string name="part1_greeting21">Да это просто праздник какой-то! Я встретила Вас, да еще и без охраны!</string>
    <string name="part1_greeting22">Какие люди! Рада Вас видеть вот тут, просто так, как живого человека… я-то думала вы – призрак.</string>
    <string name="part1_greeting23">Вот так вот вечность пропадали и вдруг… стоите передо мной.</string>

    <string name="part2_greeting1">Хорошо, что мы увиделись до того, как это действительно произошло, а то, кто знает, может быть я бы вызвала охрану за незаконное проникноветие на частную собственность.</string>
    <string name="part2_greeting2">А может, я просто давно Вас не видела. Заходите чаще.</string>
    <string name="part2_greeting3">С таким утверждением не поспоришь, верно? Значит я автоматически выиграла спор. С Вас обед.</string>
    <string name="part2_greeting4">Приходите чаще и, кто знает, может вернете былую молодость.</string>
    <string name="part2_greeting5">Но, видно, самой судьбой предречено встречаться вновь и вновь.</string>
    <string name="part2_greeting6">Нет, я не ошиблась. Это идет самый красивый человек в этом городе.</string>
    <string name="part2_greeting7">Ха-а, не кажется.</string>
    <string name="part2_greeting8">Как неожиданно и приятно, проходите.</string>
    <string name="part2_greeting9">Ну не может быть, что я вижу Вас прямо перед собой! Скорее, принесите мне воды…</string>
    <string name="part2_greeting10">Интересно, называла ли бы я Вас также, встреться мы чуть раньше? Говорят, время стирает неприятные впечатления.</string>
    <string name="part2_greeting11">Не пугайте меня так, а то я уже думала, это свет в конце тоннеля.</string>
    <string name="part2_greeting12">Да, моя разболевшаяся голова предчувствовала Вас сегодня.</string>
    <string name="part2_greeting13">Сказали, что я непременно Вас сегодня встречу на улице. А, нет, обозналась. Все-таки так говорили об извращенце-маньяке, орудующим в моем районе.</string>
    <string name="part2_greeting14">Ладно-ладно, это не пассивная агрессия, просто сегодня выдался плохой день.</string>
    <string name="part2_greeting15">Так давно Вас не видела, что думала, с Вами уже простились. Похоже венок придется выбросить.</string>
    <string name="part2_greeting16">Я за таблеткой болеутоляющего, а Вы проходите.</string>
    <string name="part2_greeting17">Эх, как жаль. Не люблю слякоть и грязь.</string>
    <string name="part2_greeting18">А, нет, Ваша необычайно привлекательная улыбка еще лучше.</string>
    <string name="part2_greeting19">Похоже, договаривалась с Сатаной о спальном месте я зря.</string>
    <string name="part2_greeting20">Стоп! Стоп! Стоп! Дайте я Вас сфотографирую, иначе никто не поверит, что я Вас видела!</string>
    <string name="part2_greeting21">Чт- о, нет, это что, и правда охрана? Ха-а-а…</string>
    <string name="part2_greeting22">Что ж, если соседские дети будут смотреть на Вас со слезами на глазах, знайте, что сосед Чан не крал Вашего серебра.</string>
    <string name="part2_greeting23">Как говорит Эктор Хименес-Браво \"я шок!\".</string>
</resources>