<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="senen_end_lvl_gameover">Уровень провален (；一_一)</string>

    <string name="senen_lvl_one1">Как называется аниме?</string>
    <string name="senen_lvl_one2">Твоя задача из четырех вариантов ответа выбрать тот, который являеся названием аниме на карточке.</string>
    <string name="senen_end_lvl_one2">Часто кажется, что названия аниме не имеют никакого смысла и к сюжету не имеют никакого отношения. Если ты так думаешь, то точно не смотрел \"Бобобо-бо Бо-бобо\", \"Ну и ну! Земляничные яйца\" и \"Труська, Чулко и пресвятой подвяз\". Понять, о чем это аниме, можно только посмотрев его, это уж точно. Так что не думай, что я жестока, раз включила в уровень аниме, незнакомые тебе! Ты можешь хотя бы по смыслу догадаться…</string>

    <string name="senen_lvl_two1">Кто главный герой?</string>
    <string name="senen_lvl_two2">Твоя задача из двух персонажей выбрать того, который является главным героем аниме. Название тайтла будет видно над карточками, а имена персонажей - под.</string>
    <string name="senen_end_lvl_two2">По внегласному закону аниме, чем важнее герой, тем детальнее ему прорисовывают глаза. Но жанра \"сёнен\" это, в общем-то, касается не часто, - яркое тому подтверждение Сайтама из аниме \"Ванпанчмен\" - так что не надейся, что этот факт поможет тебе пройти уровень.</string>

    <string name="senen_lvl_three1">Кто парень?</string>
    <string name="senen_lvl_three2">Твоя задача из двух персонажей выбрать того, который являеся парнем. Название тайтла будет видно над карточками, а именя персонажей - под.</string>
    <string name="senen_end_lvl_three2">Создатели аниме по-разному пытаются привлечь зрителей к своему творению. Кто-то делает это с помощью интересного сюжета, кто-то с помощью рисовки, а кто-то с помощью фансервиса. Одним из заманивающих приёмов стали трапы (герои, которые выглядят, как девушки, но на самом деле являются парнями. Или же наоборот). Похоже, милым аниме-трапам удалось провести тебя.</string>

    <string name="senen_end_lvl_four2">Что ж, в этом уровне намного больше неизвестных аниме, чем в подобном предыдущем (вспоминай 4 уровень). И раз уж ты не смог пройти его, настало время новой подборки странных названий! На повестке для \"Кромешная путяга\", \"Пук Гуро\", \"Бананя\" и \"Какашка\". И нет, это не ошибка перевода ಠ▃ಠ</string>
</resources>